[突發] Stand With HK拍咗條1.19全球習氣片，但竟然連1萬Views都冇！！！！

人呢 推爆佢呀

1.19號會唔會有黑衣矇面人掟氣油彈去英國大使館？會唔會警察發現軍火炸彈？

有冇話要睇幾耐先計一個view?
又有冇限1個鐘同1人最多幾多次咁？

up

推

行動啊！！！

幫手推

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!